hi 淡友 (273)

熊軍強勢回歸

put過

牛過咗

跟隨熊軍既步伐

星期三等上證上280

燈？

今日都咁搞法 下星期內地係咪無市 咁咪日日妹

頭先一望QQ勁假325 再望328.4 心血少啲都唔得

跟

up緊咩

笑撚左, 27499

繼續熊過。
幾時有連登牛軍打靶圖 星期三開始打。

你再貼我會將你代入咗葉問個樣
同佢對打果個係咪tiger個tig，神仙個神？

阿爺升完68點你估唔洗還咩

27499

27499 唔好同我講巧合

我乜都冇

牛過

好撚狗

兩球認股證 過節

最近牛過

留名

牛左成個星期，唔放

耍完泳春未呀

咁多牛軍 有無熊軍係到

今日係典型引熊

佢手寫板係咪又壞咗呀

我bb高大靚仔過葉問

圓頂

葉問好似好矮

頂定底

咁多人牛既

我冇呀師傅

過牛

每次到頂都係一支大陰 之後插足一星期

LM

你個腦就壞左

早知星期五食左佢

玩左半年牛熊,埋單應該輸左三十幾K
係時候要醒啦

今次投入左好多
唔止輸金錢
仲輸左好多時間同精神

之後有鬆動錢返黎一定要拎返晒有凸

今日賺幾多阿你

可唔可以轉做掉錢呀

短線頂
睇呀爺
唔掂就直落

交左咁多學費都未有一套去買
脫離金魚缸好啲喎

我都有留意呢樣野

成日都派錢㗎啦

所以就唔唔睇跌 都唔會牛過

殺左咁多熊 你估唔洗殺返牛架？

我都覺得要睇阿爺聽日點先諗

冇走就唔算賺 應該等如你一格嘅錢掛

我就覺得要喇

有料

又直落

但係點解會咁

我咁辛苦賺一格，你竟然一下就賺到

我唔識執呀 你都冇執啦

見頂咪落

今晚美仔夠做喇
阿爺本白皮書3萬幾字 又唔肯傾
擺明就內部決定咗要打 唔肯跪

來回斬殺

唔知阿，睇返日k的確次次係咁

咩料

No 今次比之前有一樣野唔同

重倉熊等打靶here

喂呀

請指教

落返到20 MA 等下星期冇呀爺作反

扮燈 星期三等收錢

你講得岩
係遠離好d

其實我有一套
有fd教過
佢成日都話順
不過我自己賭仔格
之前賭波都係咁
成日一輸少少就想追返
加上IT仔返工悶
成日睇住無耐性又想追

無耐性係大忌~

真架，我今日賺果兩格，過程好艱辛
一買就要坐坐格先
嚇到巨龍都縮阿

其實係兩樣

我熊軍黎架嘛
點會去執呢啲錢

真係熊架
傻仔一牛不留左

咁仲put唔put姐

咁係咩

有料我就直接叫你開牛/熊啦

但你家陣睇完張圖 無消息你敢唔敢同市場對抗
好友會係呢個位空手接白刃 定觀望

em...唔put住，風大雨大阿今個星期

我可以睇一個月都唔買

會唔會係你bb講個樣野

講咩黎
我無留意佢架喔

奈奈好正

B B B B B 浪

最叻係你啦

你而家先知咩

之前睇半年都無買啦
睇市係興趣黎
唔係下下用金錢去衡量

國慶之後幾時先開市

你玩咁大

星期五講388put 佢老母
不過自己無買到

分開左兩邊 終於唔係全牛/熊

總有機會

所以我都執唔到

星期三好期待呀
大跌定大升呢

大戶想升定跌

邊有阿
我感覺似9：1牛熊

500一格都大

9牛1熊？

跌
258見

我以前都玩500一格
玩玩下好無引

咁不如升多啲先跌

係阿，我感覺似係

你幾球Cash梗係無癮

輸又唔開心 贏又唔開心(贏得少）真係好矛盾 好犯賤

開市賣牛。。
尾市再入番
星期三唔升我真係跳

我覺得越來越剌激

如果牛多嘅
我地不如夜期put佢老母臭閪啦

出邊全部都係熊

一球牛 再跌就家鄉價
來回天堂又折返人間

唔好喇
我上個post宣布左新一輪跌浪正式啟動麻
中左我都可以升lv做高手

我嬴幾十蚊仲開心過以前嬴成萬蚊
輸到傻撚左
好耐未試過嬴嘅感覺

買咩過？

祝大家中秋節快樂

鐵達尼

一齊落260 數錢好唔好

我沒睇出面

除左我有人熊咩

過牛軍？

今日掛住睇市 唔記得畫圖
可唔可以俾張白色背景嘅日k圖俾我

熊師傅
今鋪睇你啦

我沒買阿
不過是旦喇

幾十蚊 不如我比你 唔好煩

好呀

無買

入左貨未

放左工坐緊車阿
你又想畫牛牛吊頸圖？

咁靠自己嬴番黎又唔同嘅

對於我黎講係大

好
258見

未呀
見人地係咁call 淆底呀

好mean

唔知呢
研究下

歧視阿家下？

今日一開始入 咪食300點囉 唉

271 牛
274時買
衰貪心 279時冇食。。
尾市又衰。。
星期一怕豬到渣到冇

無牛熊
有恒蟹put
700 call put 都有
388 put

你玩5亳子一格 都會無癮啦

無。想知點解唔買姐

上次nana畫熊圖又真係中

我垃圾黎

支持

試下2000一格
試過番唔到轉頭

近排燈燈地，廢時累熊軍

過夜
賺返我失去既。。
大戶放過我

巧合
其實我有畫人像

有得玩咁細我可能會玩呀，買波我都係買十蚊

上個月試過
個心差啲跳出黎
好在係贏
最後好似贏左2萬8

14格
唔錯唔錯

劍指255
中秋快樂

追本我先咁大撚膽
而家追到就淆晒底

巴打
我明明琴日話賺左錢過中秋就唔玩
結果今日都係落左場
好彩有個小反彈唔使輸仲執千幾
如果唔係真係好後悔

都係果句喇 幫你唔到

大家今日收幾點?
中秋我地收5點
好開心

我買3手就係用咗二千蚊
好串呀正恩
放嘉明入你屁屁

4典

白帝中秋都不忘開會

唉 聽日無市 少左一日賺錢既機會

入佢口好似好啲

召喚嘉明!!!

係呀
隨時衰收尾
我都小手

就黎返到屋企啦

cls 咩工黎

中秋不忘食女

過夜真係好考心理質素

兩邊都放囉

虛脫未

今日有無夜期玩？

唔知侵侵今日有無野講呢

食番自己果d 補充體力

唔夠4點就走
係屋企飲緊湯啦

唔過夜開開心心過節咪幾好囉

你放五點都叫早收咩工黎就真呀

屌
辣殺公司

人月兩團圓

0壓力

仲有冇其他地方推介引入嘉明

今日番工幾乎咩都無做過
睇市 睇再創世紀

我無落場
開心過中秋

嘩屌

屌3皮幾野

沒喇

咁得意嘅 好cute cute

你自制能力咁差
建議你轉玩call put佛系

好撚重口味

大家第一次過夜個時係點架

18歲果陣....同朋友....

好嘅女仔唔應該隨便過夜

今日
止賺恒call
9皮
完

你朋友男？

男定女

我覺得可能要玩期
因為唔會打靶
岩方向唔會死最多係坐下

Bb一齊過中秋

奈奈無試過過夜咩

女

3萬蚊果夜 個屎眼比人插到好痛

女阿

大戶果然另捨唔同

咁就轉玩期
唔係既你d錢好快輸哂

一晚幾多次

正股過夜算唔算

唔算

咁無啦

搞到我好緊張

好多次.....

原來cfu咁勁

我今晚要同奈奈BB過夜 你地唔好騷擾我地

緊張啲咩

傾計傾左好多次

係呀
講得好岩

唔好抹黑我喔
係連登一齊過中秋咋

你自己話好
又反口

原來cfu不舉

長舉

係連登一齊過中秋

果時未識玩

第一次過夜鳩買 準備打把
見夜期跌諗住凍過水

第二日見未打即走仲有幾格賺
點知果日隻野翻左三倍

我對你好失望囉

長 期不 舉

勁

買左三萬牛。。。過夜啊。。。

驚what

買咗幾千，驚到仆街

幾千都驚...

啲牛就返到入場價好驚

你隻牛三萬股。。。過夜啊

你都有女朋友陪啦

買左極限騰牛 等死

若一底低過一底 下次見25xxx

熊軍集體祝你好運

，

嬲你

無呀 我只要奈奈BB

我唔祝

唔好呀

姐你係牛軍喇

熊軍係唔會祝福牛軍

但我淨係想見我男朋友仔

祝 早日超生

dlgh

開完會啦？
虛脫未

會唔會勁假時段已經

市場巴係咪去左賣咸鴨蛋

暫時睇280係頂

利申 鳩up

出面大圍好似睇緊跌多過升

柯煙 跟

今日師傅中左 星期一走勢向淡

你講跌吉？

今次buy你

有幾多人要上ifc賞月

dlgt

佢唔要你架喇

同前面見頂出陰燭好似

但咁多牛嘅

細路女返去玩bb啦

嘉明

得我牛咗

應該好多

即係咩呀

一球都未驚

邊到多 個個都見轉勢全沽

佢唔要都大把人要

明明見到好多都過夜牛

呢個底好可靠

我3球

今晚同條仔唔知要大戰幾多個回合
我講食雞

究竟星期三跌定升呢

食雞巴？

係囉，布神沒事巴頭先先領完軍

爽啦

我都見到
唔洗怕醜喇
過夜牛既認左佢喇

食嘉明

呢舖真係賭大細

會頭暈

好似唔見有人過夜熊
好期待個牛熊比例圖

咪我要囉

實玩到周圍都係 .....我講啲死屍

你唔好咁啦

你買咩過？

低成交一日五百點有水份
應該要補

人地玩期 轉頭夜期彈到277食糊 再跌300
你班仆街等打靶啦

diulegortsui

無咩人跟 好多尾市都散咗水

我估起碼8比2

好sweet呀你地
我地拍拖都係on99上連登架咋

期同牛熊唔同

8牛2熊？

yes，我覺得

一晚之間會多40%人做好 ？

唔會架，我會接住晒
我講啲子彈

呢個post成朝都90%做好喇

但好多人賺錢

夜期好似倒水咁跌

好大棍

夜期直落

夜期又一棍

交換acc上

咁咪會嗌得好勁囉

夜期插呀

+2

又成人台

夜期自己無啦啦又插乜鳩啊⋯

唔算交換
我係到單機姐

咁係咪+緊5 ？

攪事呀攪事呀

頂，同布神對賭
gg

寧為玉碎 不為瓦全

牛軍既發揮已經到左極限

個市跌到on99

牛軍真係好廢

+4姐，收市前平左2張

係呀，好刺激

準備收割反手啦
跟左牛既人 gg了

我咪係囉

又秘密轉身
Gun 27413+2
平均27466+5

夜期又係開沽日日既日子

sor，睇唔見你阿牙籤仔
my bad

究竟睇到啲咩
利申270牛同太空熊無眼睇

係咪5張大期

牛牛比人sm呀

又捉到佢報入唔報出 古撚惑惑

我都係熊軍架司令
毒j冇人理

行range囉 仲牛？

齊齊數錢 唔洗有人理

好想put

夜期插到

上次係乾升第2日跌到仆街，點解今次咁有信心係插？

劍指B浪!!!

留名等睇你今晚平哂5張期轉沽

我都係毒L
今個星期落258喇
比你地發達

得個講字

大佬
買左咩？

27300

吉

驚架嘛

x2

希望啦，仲追緊數

有料嘅就殺我270牛

cfu都唔入

兩次都係月尾
今次又係月尾。
沽

最多平3張

下，做左叛軍阿你

殺完再買 黎啦

有無咁細膽呀 買5手囉

但係上次跌成交細 你玩牛 贏左喎
今次同樣 但你熊既？

我一入，你地就輸鳩硬
近排有啲燈

買得一張細期咋

你岩呀。但要睇埋第二日先
因為驚假期 所以令到成交少

燈牛救熊丫cfu

咁勇 我搬咗去264

係咪咁偉大阿你
咁希望你成功喇

如果今次過夜呂布同沒事都睇啱方向 咁可以稱神了

佢地睇咩？

上次係驚打風成交少

sing

我大燈神黎
以燈攻燈

今個星期殺 夠膽唔好走

難得佢地同聲同氣同船

唔知喇 星期三先算

唔好sink 呀

姐係跌

yes 1皮 輸晒唔玩 del app

但係應該無乜人跟
太迷幻

所以我咪唔敢put囉
本身都唔敢架啦
而家更加唔敢

我牛過.... GG

你依家熊比例多？

牛軍

升

又牛 加油

哇屌我啲270牛死撚硬

但係咁睇仲有排先牛得

我27258

但你牛左

啲牛軍出晒黎
都話牛好多

又一百萬股？

係呀 好彩冇ALL IN

唔穿280唔走

唔重要啦 都等打靶

同一隻

先跌去258先上280

想要29000

師傅，幾時開熊

但係中美打大交wo

咩event黎

汁格就會，過夜長倉唔會
好驚傳聞中既國慶托市同恆指季結

口交部

怯，就會輸一世

唔洗咁灰既

我會祝福熊軍

咁你仲算係熊師傅咩

今次輸左 又要追本
上星期5回本 過2日又要追過

如果信有技術分析 除非真係核爆
唔係嘅消息只係大戶舞上舞落嘅籍口
好似人火

一樣

咁我改名熊徒弟

依家keep 住2張期長倉，3-4張期day trade

大家都牛過?

今日開果D走得七七八八？

27300 GOGO

諗起鴻圖道

dl撞機，飲!

我同大佬一樣
你地叫呀公啦

3球減到50萬股
冇得唔走wo 26268 低開300就收

倉底仲有268 262牛, 291熊囉

係咪put duck

你慢d喎
應該你飲

做乜撞機

好倉定淡

點解我唔明

好倉, 實上28000，本多終勝

中 美 兩邊一齊發癲

少出去玩？

咁老定

咁我應該係第一個到IFC先
大家做咩咁睇唔開牛過

識唔撚識玩呀！
撞咗係一齊飲

係囉
如果係去番26x
幅圖靚到呢

大佬今晚有咩搞

大戶照顧一下圖表派謝謝

冇乜

去砍呀屌

劈佢老母

升番啦，屌，驚西

273開 升到又返家鄉 是但啦由佢放係到

睇消息就夠

我同屋企做完節就番歸訓教教

牛撚準備

點解我見到仲跌緊既

牛軍悔改未

飲乜野

十月圍城!

唔撚好避

嘉明掛

大哥 你隻QQ幾時起飛

你返去飲奶啦

新手尻畫 似上升三角

shawn.gif

平啦，55點

有料有料
加入牛軍ok?

阿公飲勝

似

過夜都未輸過

燈都轉埋
做乜鳩

我跟布神學過添啦

咁就5千，零難度

唔敢當
買左呂布介紹本書 咪緊咋

準備出假做節

今晚唔刷了

升番喇無事啦

我都睇緊，用每日兩頁嘅速度

27470平2張，揸3張，平均27465+3

唔敢咁老定，話說期指下午都上返275一陣又隊返落去

你睇完已經可以刷夜期，玩細期一個月起碼都1-2皮

jm9

大家唔洗做節咩，咁得閒

7點半未夠鐘

孤兒

利申好少買ebook

real?

夜D先

同問

唔使呀

穿新低咪起飛

等緊班契弟埋尾

國慶前

屋企無慶祝嘅習慣

大佬unun腳

邊本書

佢係google 個play books app入面喎
唔肯定

我唔會悔改

beef?

依個世界冇窮人，只有懶人

晚晚努力刷，實過萬

好擔心過夜牛

今晚同常娥許個願星期三高開先

望就咁望

又話抖
dlgh

牛軍仲頂唔頂得住

吽吽

唔係 270以上冇事既

dangerous

我係呀，尋日就同條仔屋企做完節囉

Btw成交冇配合？ 小心假突破

有無過夜

fall落去引我買，唔執對唔住自己
5千5呀屌

27014點睇

我已經係屋企柯完屎

布神 真係大把錢

冇，今日要返工

啱啱係270係咪好危？

我係屋企收工，依家準備出酒樓

日日買iphone

27480再走多張，揸2張，平均27458+2

辛苦錢

綠燈喇

唔怕啦 我272都未驚過

又食好西

我仲有顆幾鐘先出發

有L用咩，個倉仲少過上星期5，捱左400點

熊軍星期三再數錢

我今朝都放撚曬d call
止賺先唔對路
你知我熊底

會唔會真係咁易

大期 贏55點就賺5500？

要多啲先對得住今日捱得咁辛苦既牛軍

佢地好似話跟勢好撚易
不過我無玩
得牛牛app癈事再開

佢日日都九大簋，不用分得那麼細

日日炒，隻眼好攰，依家靠食藍莓素，同眼藥水維生
散光年年加深

三張頭就搞到咁

醫生有無勸你唔好再炒

要買卡士蘭

不要再炒了

買幅護眼鏡

他一直在玩命.jpg

個mon 換過個防藍光果d
有帶眼鏡個鏡片都唔han 得

叫我唔好玩咁多電腦 佢以為我打機

發覺用左3M mon貼都冇用，隻眼都係咁

食藍莓素有用？
我見我經理有食開

打算40歲就退休，捱到下個牛3

你就嚟要裝個腦波嚟炒股

點解唔正正經經玩正股打工

等美股帶領大跌

唔好成日掛住升

好少少囉，食依隻，折左大約300蚊30粒

仲諗住會企到275
三點九時入左牛
點知收穿埋275

我隻眼做完矯視就好乾
以前可以好耐成分鐘唔眨眼
而家十秒內就要眨眼

睇得太多淫野會咁

1點唔計啦 我地4拾5入既

我都唔係成日睇av

市場巴有無人見到佢啊

27499.39 唔好咁執著啦

唔夠水

諗都會

係咪轉左行 賣緊咸鴨蛋

啲人話做完矯視係會咁

對手技術唔好咪唔出水

唔知邊個話佢走左去炒iphone

Iphone今年唔好汁啊市場巴
留係屋企炒下動物都夠啦

今日同佢講日日都有人掛住佢都冇覆我

IPhone 冇得賺喎

你私底下識佢 ？

本報訊】人人都想擁有一雙明亮眼睛，商家趁勢將標榜護眼及改善視力的藍莓產品，攻入本港健康食品市場。但消費者委員會連同醫學界踢爆，現時根本未有科學證據支持以藍莓為主要成份的健康食品具護眼功效，而服食這類產品更隨時引起副作用，甚至提高中風風險。衞生署正調查部份藍莓產品是否有違《不良醫藥廣告條例》。 記者：盧文烈 翁煜雄

好彩自用
大mon真係好撚正

Tg咋嘛

係咪無j圖
唔覆你

想約佢今晚出黎哂下月光 滴下蠟

我都想換啊

佢未問過我拎喎

約rayray好似易啲

諗住你自動波
對你無興趣啦

佢會cap我啲相

咁靠你啦

唔要ray巴啦 玩厭左 闊過西隧

1雞only
5格一部

我唯有影低我碌大j send比佢欣賞下

我淨你sd俾男朋友

其實係咪自從你公開同沒事巴一齊之後佢就消失左

我比本你你幫我操盤

有冇印出黎然後send返比你先？附加嘉明

有米

布神我好驚呀 你咪又劍指28000

得GF冇BF

你係咪諗多左

盲點

聽落似

突破盲腸

咁又無

大戶恩隻手都好有貴氣

蟹硬

手都j

個個大戶都換iphone
我就換iphone mon貼

賣左iPhone 6 買左2手 iPhone 3
拎d錢補倉

cls

遲啲飢渴到手指甲都唔放過

我就黎要當iphone先有錢開飯

iphone 3 可能仲貴過新機

蟹都好過比我清袋

我睇跌

呢度啲手足

唔係，一來一回百二蚊
拿拿臨拎去補倉，又多12點可以輸

你不嬲都熊架啦 你一牛就坐

大佬放工啦?

專業人士隻手

星期五走曬牛
今日走曬call

差唔多

工作狂

你粉紅色果啲

我隻牛食3格走左 我老死買左我對家 唔同佢鬥氣

你幾時都露少少比我地j下

你要j嘅
日日影俾你又點話

原來呢到啲清鍾意j手

我都想J

幾分鐘就一部啦

想摸

已閱不回

阿公比我地j完，又可以收到嘉明

Ray巴 又追緊劇
出唔出黎滴蠟

Call g嘅錢唔係我賺

咪誇大啦

多數SP，女友老婆先送，G點會送，善堂咩

你平時都係咁講架喔

美女畀牛軍開開心心咁過中秋啦

解圍red red

外

條隊尾排到邊

Twitter

全世界等美女carry

好想睇美女2月5 2月6果野
應該好正

今晚大升/大跌 中秋d蟹民都過得唔安樂

得番d call put
好輕手無咩所謂

每日都俾女友check一通account好撚刺激
日日都輸
日日都俾佢屌
又唔俾我屌

點都死一邊

家下跟10月期？

點解唔喺第二度開acc跟住比佢check個冇trade嘅acc

又叫雞 又有sp 男人有錢真係會J痕

我d錢係邊
用左幾多
佢大約計得出
佢讀account

咁唔一定
最少我唔會

大戶恩
咁我都唔會既 我份人夠忠心

一齊

咁就比條女食住，你第時會唔會得五十蚊零用一日

夜期棍上

其實j痕屌下條女咪得
反正個個西都差唔多

大戶恩 有事業又出色既男人
你30幾歲？

正恩巴好老公

振夫剛啦 仲要咁細個就食住你

講好左結婚成份糧放係聯名account

40幾？

廿幾咋嘛

牛過的人有福了

不作評論

女人講野唔好信

+10又撚人睇

呃我
邊有棍

一瞓醒見到個夜期升返啲

屌.....

D女比佢溝哂喇

咁開心無用架
9:30後先係戲肉

其實今日qq真係守得唔錯
希望佢今晚繼續做好本份

夜期又大棍上

妹撚咗成個鐘

同我沽盡佢

平行世界？
我睇極都係2747x

仲短過條牙籤

Hold左2747x 呢個range就快半個鐘

又黎10點=1棍既計法...

大戶 買左咩過？

你唔明

啲人見升10點就話棍上 呃人去睇

夜期都妹 咁國慶成個禮拜大陸冇市港女會點

近牛 遠熊 冇得輸

利申 傻散

改密碼

你想像下個情景就知唔work啦

俾人hack左
自己開個另一間證券
我都想我男朋友用我ac
但佢上唔到

點check呀 個濕鳩驗證器打完密碼就死page

垃圾女友又黎做咩？

好難明
介唔介意講多少少

改左寄日結單既email

你俾張解迷紙佢 就唔會再想入一通account

中秋節快樂

垃圾女友要黎做咩？

咪撚po我上連登啦仆街仔

女人係要黎錫的

支那啲細路又奶野
生係支那真係慘

咁又無玩期

你有無玩

咁你又玩期

無

賺老婆本

大陸要健健長大成人一點也不簡單

之前疫苗都奶唔少野啦

特別聰明

做咩要結婚姐
大家開心咪得囉
我有fd生左3個都無結婚

美國唔洗做節

咁咪係囉。你有目標 但你女友叫你收皮喎。
唔通真係打死一世工 將d錢放入銀行咁on9？

我地都唔好結婚喇 留番d錢去度密月好唔好？

佢唔結婚唔開心

佢話買藍籌收息都夠錢買樓結婚

其實你唔驚我係豬閪黎架咩

最尾都係消失咗揭發假疫苗果個人就算

哈 哈 哈 哈 哈 哈 哈 哈 哈 哈 哈

幾歲呀大佬 後生既 其他可以博下 我當然要管理下風險喇

特別生命力強呀

粉餅人

唔好講到咁明既 呢度個個都知你係豬西
話時話你幾歲？

42

呃鬼咩

最厚都係上粉底淚+碎粉
我算好淡妝
眼影都極少搽

佢講過㗎

出去燒烤 希望咪撚落雨

液

原來你咁重口味

堅架，沒事巴都60嚕，唔係點會用手寫板啫

唔撚信你咁老囉。見你對腳都知喇

黃昏之戀

余慕蓮隻腳都好靚

牙籤巴唔好沉啊 無女㗎

好浪漫

突發 夜期穿左480

你都J左好多次？

有無戲介紹黎睇下，今晚無人陪我出去賞月

升得十點咁大把

比你升一百幾十都無用喇 9:30後先算喇

不了 唔j男人

睇埋相真係會沉

俾我丁下先啦

可惜你無閪。有閪會大把人陪

我咪又係係屋企

一棍

大船都預左平開

牛軍我地上 升1點食1點

等9:30先黎鳩叫啦

忍唔住 要鳩叫

9點半棍落

黎多棍
吽吽

亂鳩咁出出入入原來手續費都幾甘

臭閪奈奈
棍上

奈奈你幾歲姐

咪啦仲坐緊

岩呀 叫佢臭閪

突破橫行區就會繼續直上 牛軍

呢啲女人秘密黎架嘛
問咁多做咩姐

沽佢老母臭閪

今日突破橫行區係直落

升穿275

你收皮喇 豬閪既年齡邊係秘密

星期五千三億大升 可唔可以推斷大戶入貨？
今日穿晒但得700億唔到 當然中秋打個discount 但成交都偏低 今日個跌幅冇成交支持

大膽尻估 大戶想做低個市再低位入貨？ 順便引熊

巴打們點睇

牛軍殺呀

睇橫行區前走勢
本身上，一突破到橫行區就抽上
本身落，橫行區升唔返就free fall

岩岩坐左成百點，都唔爭在坐多陣
Sh 到12點

我好小氣架

牙籤仔你係牛軍咩

唔係呀 見你地咁 high 一齊high下

一陣同女友去partyroom
有冇人27520個陣叫一叫我

唔好咁喇

今晚月亮都幾圓

熊軍一high就出事

笑到仆街

Ching隻牛幾多點打靶

都無high過

唔知牛熊分佈 會點呢

希望67066唔會死

如果聽日呀爺升，就算升得少少
星期三開市起碼升返300啦

淡友俾條生路我番家鄉ok?
仲有3個字我女友就到

我收市前20秒落左1M@0.025 但冇人理我

數錢

痴線架

放心啦 28000點都會到 但要坐陣
一穿我即買熊

咁多近牛

我隻食飯前入左66905 500k@0.037
點知跳水 睇佢跳唔落米0.023 入多 500k@0.023
最後0.033沽曬所有野

今日成千張熊都唔殺

放心啦 撚緊狗呀

我理你 巴打準備數錢未

正正係比佢撚中咗

入唔到呀屌你

好在星期五隻65253 係@0.070個陣走左

巴打tg 傾好嗎
@seeyouallbye

晴巴 彭巴 布巴 白老大嗰啲就話識玩者我ed亂鳩咁買

唔關事呀 番工唔可以成日睇Lindex 多個伴姐

group 黎架？ 我平時連tg 都唔用

夜期一棍升

唔係啦 單機炸

但一棍插wor

紫巴你唔出聲就會大插嫁啦

仲要插個棍成交大過升個棍好多

不如你買升

同大家玩個猜燈迷

有燈既地方就會有咩

人

錯

油

熊

沈判

好勁
神

真係跌跌船 ？

幾時昆過你地
中秋節禮物黎

紫巴

係鐵達尼呀DLGH!

Mentori 一早收到風啦

Btw無貨
話左唔玩

e個世界係無b浪嫁

佢仲話自己亂買

阿爺會幫我地牛軍討回公道

黑暗

期貨高水 2 點

又借機溝女

講得嘅咩

邊個講我壞話呀，我同奈奈母子戀關你地叉事咩

你手寫板阿伯咋

你居然呃我

你出黎同我隻抽啊

做咩咁激

大棍

今日唔見中環巴出黎俾佢公司內幕消息既

但我都係亂買架

又有棍插左下

見過口廿

為咗得到奈奈我地終於都要決一死戰

唔會俾人炒左下話

邊個黎？

又棍落

成日話收到風上幾多點戈個

公司收到封 聽日升！直上29000！ 你都唔識

吊 夜期唔得啦

你個名

港女鐘意自插，下下overshoot

怕你牙讓你單手都得啊

好似有啲印象但唔記得佢acc名

一大棍抽返上

hi

鳩噏果條友？我好似block鳩咗

咩中環至尊

我未撚驚過，打到你牙都甩呀

沒事巴 我67066過夜係咪要死了

咁證實我已block柒他，不過又未至於完全封鎖嘅

點解阻住我同沒事巴隻抽
你係咪想群抽

佢幾幽默啊

打死我啦 我隻牛唔死就得㗎啦

但其他人都係覆返佢收到佢老母中風咁

你死咗你隻牛都會死，因為牛係有靈性嘅

rayray？

牛籤仔

錯呀

冇錯

我公司收到風

牙籤先岩

是但啦，佢個名唔重要嘅，同佢個人一樣

幾時跟左你姓

我公司收到風 後日股市應該會有波動
風險承受能力較低可套現保本
如有瑋定承受能力 或可SH等候市場出現明顯方向再做決定

打錯字囉

美女
淡友末日

紫燈籠

硬係形住到時到候條牙籤撚屌就會衝出黎搶開po咁

道指cls
個個回佢仲升緊

轉個頭係布兄開埋

道指27000

納期跌到仆街喎 5050姐

星期三港女再跌
做個死叉 沽drop to zero

我成日刑住係到咗頂！睇埋星期三就知！

27000 棍棍上

qq adr
啲q熊要死了

夜 期 真。棍上

人地升佢330 人地跌佢又330 起碼都上到350啦

佢好似做節唔得閒

道指好波
靠大媽

40點

牛軍唔好high, 一high又出事

今日就算真係升完
聽晚美女跌
後日港女都係跌

國慶喎

尋日高鐵通車啦

棍落

係呀 要賀一賀佢

Everybody red alert

爺閪為面子實會拉一拉。。
淡友今個星期都係迴避

地獄列車

棍跌

仲可以睇多晚美股

真係殺咗

棍上返

唔敢買野今日

殺呀

上

997

夜期咁撚硬 星期三爆升

1001